送禮物比另一半 試過對方有咩痴線反應

呢排同男朋友日嘈夜嘈
佢話覺得大家好似淡左
所以好想買啲禮物氹下佢

琴日送左條tie比佢
佢直接話
：你有無揀過 咁柒點用

我其實前兩日係商場行左成日
左揀右揀先揀呢條

最後佢叫我攞返走
我係咪應該去換貨 再揀過

分手啦弱智

Gay

分手啦on9

有無人男朋友會咁低質

原來係你
屌你仲未分手? 認真垃圾

唔好鬧我啦
佢話無之前咁鍾意我 好想氹返佢

屌 死假膠

大概係咁啦

佢而家直情當你係狗呀
你地行到落去又點? 你永遠只會係卑的一方

退咗個男朋友再揀過啦

我諗我收到禮物就已經好開心

樓主現實一定好撚柒 怕分手冇人要

你唔係要換過條呔係要換過條仔

我想知你地有無試過對方有咩荒謬既反應
等我同病相憐下

其實如果對方覺得你係可有可無，你做咩佢都會唔滿意

去旅行買野畀佢食
佢話唔鍾意，冇位擺
全部唔拎返去
冇幾耐飛左佢
一年後同依家男友一齊左佢話想翻啖我

收到之後即刻去左沖涼
都唔知做咩

咁即係鍾唔鍾意份禮物